政府繼續唔回應，係咪想推港獨？？

69 唔理
612 唔理+暴力清場
616 都唔理
619
621
眾籌登報
626

將市民既反抗心愈推愈高，係咪要人搞港獨先安心

明明香港哩個地方，你唔搞佢，
佢自己運作良好，
最多咪年年買貴水，
有限錢姐，咪由你囉。
而家搞到香港人既核心價值，
係咪想香港人諗搵錢之外既野